連西門子敬都出黎抽水

大專院校湧現「香港獨立」橫額及海報拆之不絕，但隨後亦有學生不滿並撕走海報，其中中大民主牆更有人貼上以簡體字寫上「对不起，我们拒绝被代表」的宣傳品。在城大修讀法律博士課程的深水埗區議員李梓敬，今日(8日)在城大的民主牆上貼上寫有「香港是中國的一部份(分)」的字句，並表明會留意會否遭其他人拆下。

李梓敬在社交網站Facebook直播自己貼上字句的過程，並在直播中表示，香港是中國的一部分屬不可爭辯的事件，故此他不會閃閃縮縮，會按規定在每一張紙的右下角，寫上自己的姓名和學生編號。

他又指，民主牆的原意是容納不同聲音，即使是學生會都「唔係大晒」，故此他會按照民主的精神，以不遮蓋別人的意見為原則，將有關字句貼上民主牆。

呢條友真係好q嘔心

btw城大法律博士

記名選票

今晚11點行過AC1見到，佢用雙面膠癡，已經自然甩緊